關於玉蝴蝶( 化蛹) 會員

呢條友不斷吹風無底線咁支持去裝修所謂嘅藍企業
人哋指出現實勇武要休息都畀佢屌
吹撚到每一個勇武手足都受曬傷 全部要休息

寶福堂嗰件事炒曬車完全冇任何澄清
理得你咩四色 寶福就裝修撚硬㗎啦屌你老母

請大家睇下我最新嘅馬會裝修一事

人哋馬會ban埋中國旗 係十月嘅時候 呢條友當見唔到 重要支持裝修馬會 仲記得poly嗰陣時 我叫人走 條撚樣係咁屌散水撚

濕鳩共青團去死

歡迎開放討論

馬會呢單都係睇定啲先
但亂吹裝修同傷害無辜者係好撚戇鳩 一係無腦一係5毛